一聞「970士巴拿」 警方即閃人 區議員：乜警隊好缺人？

本月6日嘅九龍遊行，警方指一名新巴970號線車長喺彌敦道「無故響號」及「快速行駛」，指控車長藏有士巴拿，將佢拘捕，並控以一項不小心駕駛罪。民主黨3位區議員曾自鳴、李偉峰、朱子洛今日（15日）喺區議會交通及運輸事務委員會就此事提出緊急討論，警方一聞「970士巴拿」色變，急急腳話有事，拉隊走人。藍絲都話啦，冇犯法怕咩嘢，究竟班警察怕乜呢？

警務處代表甄翰揚話，佢只係依照上司嘅指示離開，仲好不屑咁話：「可能大家把尺唔同。」啱呀，警方把尺，從來都同香港人唔同。

懶

驚謊:

咁即係個上司有問題

push

點解要走呀
阿蛇都沒有做錯 屌番區議會轉頭
支持阿蛇咁耐 好失望呀

腦海又即刻浮現呢句嘢

其實你哋係咪真係咁憎我

係

成班淆底獸
自己知道理虧心虛咪拍枱走人囉
前幾次都係咁架啦

推

狗真係狗

啲差佬、民政真係好做
個會唔想開就拉大隊走人

話案件進入司法程序
再講拉晒佢哋老妨
使乜走人